觀塘警嫂大聯盟 （仇警廢青同我死撚開）

大家好，我叫麗盈BB，最近我發現自己老公入左好多叫雞Group

個死佬襯我大肚就走去叫雞

叫雞都算，我都可以當睇唔到，但條PK竟敢走去食另一個警嫂，完全當我無到！！！

最終我忍唔撚住搵人去查，俾我捉姦在床

我同佢生左個女之後，立即決定離婚，我而家決定女都唔撚湊，我要不停派綠帽俾佢！

有無人要加入！！？？

#老豆搵仔
#A389
#周Sir

其實我都係Popo

警嫂仲要係警犬
+1

加你老母咩加

係咪警嫂呀你，唔係就爛啦

依個問題你問我都有嘅

721 811

密碼

善用起底功能

觀塘人

唔該唔好再叫阿嫂
阿哥另一半先係叫阿嫂
同佢有親阿家陣？

警妓

個死佬張相

嚇死人咩

aux?

A389

麗盈BB：

我鍾意咁叫，有一股江湖味

麗盈

咩係AUX

輔警

都係其中一種警渣姐

個死佬d同事，全部都係雞蟲

當初你自己揀既

我嗰陣撚知咩

屌你老母

#老豆搵仔
#A389
#周Sir

好撚樣衰

推

跪求ar sir交到831殺人現場証據，做白警

跪你老母

對住差佬唔可以跪

你一跪佢就打頭架喇

如果有，跪又如妨，真相比我清白重要

咪推d廢post啦 推美領post呀

叫狗乸或者軍妓

sure

同時推

警嫂有陣江湖味，正

食另一個警嫂

屌狗乸

#A389

周Sir

同好

聽日一齊黎
「912 觀塘」聽晚9點APM塞爆場大合唱

#A389
#老豆搵仔

叫雞Group有咩問題

叫雞都算，我都可以當睇唔到，但條PK竟敢走去食另一個警嫂，完全當我無到！！！

杯葛警二代

識食

有性病架

俾狗中出過，唔乾淨

+2

藍絲天使正式上線！
大sir, 你知唔知你個女「王禮君」咁淫賤？

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

離婚

死差佬

觀塘你住曬啊

麗盈...

仇警廢青入晒

觀塘區要人

撐警嫂

咩料呀

臭閪

廢青走撚開

麗盈BB

揀你老母咩，俾人姦左唔得既

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）